點解紅隧有人拆收費站 青馬無人拆？

點解仲要比個收費站塞住我地d手足？點解仲要比錢政府？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

要拆自己可以去